用得iPhone預咗冇多工嫁咩，4gb定6gb ram有乜咁重要？

Apple官方都冇公開啦，根本就唔重要

iOS最自豪嘅就係冇多工夠慳電，俾多咗ram用多咗電就唔好啦，話晒iPhone舊電最大都只係3000mah

仲有呀，11 pro 個mon有成458 ppi實在太晒電，降低到326 ppi更慳電更好

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

多好過少

仆你個臭街！
今日死差佬同藍絲又周圍打人呀！

聽日九月十五日

12pm 金鐘 英領
2pm 銅鑼灣東角道 /
維園

全人類同我出黎！
唔係我屌埋你老母呀！